+ || ++ A FAIRE
- || -- FAIT

+ Version serveur

+ NETTOYAGE :
 ++print de debug.
 ++Commentaires de code non utilisés.
 ++Commentaire non utiles.

+ Ajout de commentaires pertinants.
+ Vérifier les docstring des classes et fonctions

+ Ajout d'un jeu par thèmes (nouriture, animaux, ...)

